[1Q題] 邊幾隻動物最大隻？

求秒

某幾隻 秒

On9

秒撚左話人戇鳩 我夠膽講你開估個答案戇鳩一百倍

鹿
因為

木鹿大王

鯨魚
因為鯨魚真係好大

我欣賞你嘅思路

牛
蛤乸
雞乸

第三頁開估

肥絲

no

茂利老母

肥絲大隻

邊幾隻動物

太高估各位連登仔嘅智商

1q題 唔係iq題

長翼蝠 - Miniopterus schreibersii R
中華鼠耳蝠 - Myotis chinensis UC
水鼠耳蝠 - Myotis daubentoni R
大足鼠耳蝠 - Myotis ricketti C
褐山蝠 (夜蝠) - Nyctalus noctula R
東亞家蝠 - Pipistrellus abramus C
香港伏翼 - Pipistrellus sp. R ※2006年香港新記錄
小伏翼 Pipistrellus tenius UC ※2006年香港新記錄
中黃蝠 - Scotophilus kuhlii R
扁顱蝠 (扁顱竹蝠) - Tylonycteris pachypus C
褐扁顱蝠 - Tylonycteris robustula R ※2005年香港新記錄
蹄蝠科 Hipposideridae
大蹄蝠 - Hipposideros armiger C
小蹄蝠 - Hipposideros pomona C
菊頭蝠科 Rhinolophidae
中菊頭蝠 - Rhinolophus affinus C
小菊頭蝠 - Rhinolophus pusillus C
栗黃菊頭蝠 - Rhinolophus sinicus C
鞘尾蝠科 Emballonuridae
黑鬚墓蝠 (黑胡鞘尾蝠) - Taphozous melanopogon R
犬吻蝠科 Molossidae
皺唇犬吻蝠 - Chaerephon plicatus R
靈長目 Primates
猴科 Cercopithecidae
長尾獼猴 - Macaca fascicularis R ※受《保護瀕危動植物物種條例》（（第586章）保護
普通獼猴 (恆河猴) - Macaca mulatta C ※受 《保護瀕危動植物物種條例》（第586章）保護
鱗甲目 Pholidota
穿山甲科 Manidae
中華穿山甲 - Manis pentadactyla auritus UC ※受《保護瀕危動植物物種條例》（第586章）保護
嚙齒目 Rodentia
鼠科 Muridae
板齒鼠 (鬼鼠) - Bandicota indica nemorivagus R
卡氏小鼠 - Mus caroli C
小家鼠 - Mus musculus C
針毛鼠 - Niviventer fulvescens C
黃毛鼠 (小黃腹鼠) - Rattus losea UC
褐家鼠 (褐鼠) - Rattus norvegicus C
屋頂鼠 - Rattus rattus rattus C
黑緣齒鼠 - Rattus sikkimensis C
黃胸鼠 - Rattus tanezumi UC
松鼠科 Sciuridae
赤腹松鼠 - Callosciurus erythraeus C
豪豬科 Hystricidae
豪豬 (箭豬) - Hystrix brachyura C
食肉目 Carnivora
靈貓科 Viverridae
果子狸 - Paguma larvata UC
小靈貓 (七間狸) - Viverricula indica C
大靈貓 - Viverra zibetha Ex
獴科 Herpestidae
紅頰獴 - Herpestes javanicus rubrifrons UC
食蟹獴 - Herpestes urva R
鼬科 Mustelidae
水獺 - Lutra lutra chinensis R ※受動植物（瀕危物種保護）條例（第586章）保護
鼬獾 - Melogale moschata moschata C
黃腹鼬 - Mustela kathiah R
犬科 Canidae
野狗 - Canis lupus familiaris C
赤狐 - Vulpes vulpes Ex
亞洲豺犬 - Cuon alpinus Ex
貓科 Felidae
野貓 - Felis catus UC
豹貓 - Prionailurus bengalensis chinensis UC ※受動植物（瀕危物種保護）條例（第586章）保護
豹 - Panthera pardus Ex
華南虎 - Panthera tigris amoyensis Ex
偶蹄目 Artiodactyla
洞角科 Bovidae
黃牛 - Bos taurus C
水牛 - Bubalus bubalis UC
鹿科 Cervidae
赤麂 - Muntiacus muntjak C
豬科 Suidae
野豬 - Sus scrofa C
鯨目 Cetacea
鬚鯨科 Balaenopteridae
布氏鯨 - Balaenoptera brydei
海豚科 Delphinidae
長吻真海豚 - Delphinus capensis
花紋海豚 - Grampus griseus
弗氏海豚 - Lagenodelphis hosei
偽虎鯨 - Pseudorca crassidens
中華白海豚 - Sousa chinensis
熱帶斑點海豚 - Stenella attenuata
條紋海豚 - Stenella coeruleoalba
飛旋海豚 - Stenella longirostris
糙齒海豚 - Steno bredanensis
印度太平洋樽鼻海豚 - Tursiops aduncus
普通樽鼻海豚 - Tursiops truncatus
小抹香鯨科 Kogiidae
小抹香鯨 - Kogia breviceps
侏儒抹香鯨 - Kogia simus
抹香鯨科 Physeteridae
抹香鯨 - Physeter macrocephalus
鼠海豚科 Phocoenidae
江豚 - Neophocaena phocaenoides

no大包圍

牛同龜 , 因為大牛龜

我欣賞你嘅思路 但唔啱

連登仔

肥獅

螞蟻

因為蟻多

欣師唔洗整筆記咩
咁得閒嘅

龍，又大隻，又係幾隻動物嘅混合體

忙裏偷閒

欣宜

獅
肥獅大隻

欣賞呢個答案但唔係

講明最大隻
又問邊幾隻
唔係應該問一隻動物先用「最」字咩

龜，因為我愛烏龜

熊，大雄

大=/=大隻

連登仔渣ga

烏龜 因為烏大龜

我

林溢欣

邊幾隻 最大

本欣師唔會出啲咁on9嘅1q題

鵝 因為鵝即刻show muscle

？

大動脈

留名睇欣師比人屌柒

Lm